千其吾好聽出面班on9仔讀咩醫療工程

要讀就讀物理
workload少又有趣
仲可以上知天文下知地理
有時睇到班medic engine仔讀到死下死下
淨係為左錢，對自己個科其實冇興趣
真係好滑稽
行行出狀元
你係勁嘅讀乜都大把出路
唔好為錢讀d自己唔鍾意嘅科

前提你要係天才

利申天才

走啊！！！！！
趁佢地未殺到黎

讀物理都係on9仔居多

吾你老母咩天才

吾巧蝦小妹牙><

畢業係咪做物理學家

係凡人智力未足以理解我地嘅撚法

畢業諗住做咩

畢業可以同湯盈盈瘋狂拍片

吳廣了怕比人認出小妹-,-

要靠打5P 字引人入嚟睇

系

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

但唔好期望有人認真答你

吾尼老母咩

有一個人睇完之後改變諗法就已經有意義

有冇興趣同我格劍

樓豬最鐘意邊方面既physics

小妹只同女仔格劍

天文

力學先好玩

咁你有能劍格咩。。。

陽陰人